藍絲老豆問我：做咩床下底咁多美金？

：將來支爆 你有錢洗

孝順仔

香港人！還拖！往死裏打！
828國泰城+#Metoo，831民陣，901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

推

撳撳撳

撳撳

唔撳就笨柒啦

秒殺

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

緊急法殺到黎，唔撳定美金點掂

撳美金